連仔求del post (之前借比roommate開post)

Roommate搬左 唔想再share account
麻煩del左下面3個posts thx!

身型大隻嘅男士

call centre環境

返緊份新工真係好難頂